商場消防泵房究竟有幾重要？

消防泵如果運作唔到，現場消防喉失效，自動灑水系統不運作，有起火上黎係好難救熄，分分鐘真係燒通頂

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務